「行動post」聽晚係禁蒙面法後第一個不反集會

根據法例
即使有不反下集會戴口罩
都係犯法
拉得

所以聽晚集會一定班狗會籍此亂拉人
或者1905就話集會完結
屈埋大家非法集結
所以大家要諗定聽晚要點面對此情況先

推

認真post

推

照帶，空氣差 身體不適

狗叫除時咪除一除
之後戴番

和理非就唔帶gear
純手術口罩

上次終止係冇事發生 突然有班狗出黎製造混亂
聽日就算有冇蒙都一樣可以
個人黎講 有蒙點都安全啲

拿定醫生紙?

戴左先
最緊要都係夠人多

有就帶定無壞

條例無講到一定要醫生紙?
你鼻敏感，唔通日日拎醫生紙

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

多人帶就得

Pust

照戴, 睇佢查得幾多個

咁多人
我驚會有傳染病

Tui

推行動post

照帶

聽日見